<krpano>

  


<if check="language == 'spanish'">
    <lang
    main="ESPAÑOL"
    sub1="CATALÀ"
    sub2="ENGLISH"
    />  

    <ui
        logo_upf_link="https://www.upf.edu/es/"
        cta_1="cta 1 text español"
        cta_1_link="https://www.upf.edu/es/web/guest/oferta-estudios"
        cta_2="cta 2 text español"
        cta_2_link="https://www.upf.edu/es/web/guest/recercaupf"
        politica="Política de privacidad"
        politica_link="https://www.bsm.upf.edu/es/politica-de-privacidad"
        guide="Guía de navegación"
    />
    "   
    <campus 
    balmes="Campus[br]Balmes"
    ciutadella="Campus de[br]la Ciutadella"
    />
    <separators
    common="Espacios comunes"
    classrooms="Aulas y Espacios"
    />
    <data name="b_01_title"><![CDATA[Aula 503]]></data>
    <data name="b_01_content"><![CDATA[El Aula 503 es un espacio moderno y equipado con tecnología de vanguardia. Diseñada para el aprendizaje efectivo, cuenta con mobiliario ergonómico, pizarras interactivas y acceso a internet de alta velocidad. Es un entorno propicio para el intercambio de conocimientos y la colaboración entre estudiantes.]]></data>

    <data name="b_02_title"><![CDATA[Fachada Balmes]]></data>
    <data name="b_02_content"><![CDATA[La Fachada Balmes es la entrada principal de nuestro edificio. Su diseño arquitectónico combina elementos clásicos y modernos, creando una imagen impactante y elegante.La Fachada Balmes es la entrada principal de nuestro edificio. Su diseño arquitectónico combina elementos clásicos y modernos, creando una imagen impactante y elegante.La Fachada Balmes es la entrada principal de nuestro edificio. Su diseño arquitectónico combina elementos clásicos y modernos, creando una imagen impactante y elegante.La Fachada Balmes es la entrada principal de nuestro edificio. Su diseño arquitectónico combina elementos clásicos y modernos, creando una imagen impactante y elegante.]]></data>

    <data name="b_03_title"><![CDATA[Entrada - Hall]]></data>
    <data name="b_03_content"><![CDATA[Al cruzar la entrada y adentrarte en el Hall, te recibirán un ambiente moderno y acogedor. Con su diseño contemporáneo y una decoración cuidada, es un espacio donde convergen estudiantes, profesores y visitantes. Aquí podrás encontrar información, acceder a los servicios y sumergirte en la atmósfera vibrante de nuestra institución.]]></data>

    <data name="b_04_title"><![CDATA[Sala Phainon 1]]></data>
    <data name="b_04_content"><![CDATA[La Sala Phainon 1 es un espacio multifuncional y versátil. Equipada con tecnología audiovisual de última generación, mobiliario cómodo y una distribución flexible, se adapta a diferentes tipos de eventos y actividades. Desde conferencias y seminarios hasta talleres y presentaciones, este espacio proporciona un entorno óptimo para el aprendizaje y la interacción.]]></data>

    <data name="b_05A_title"><![CDATA[Sala Phainon 2]]></data>
    <data name="b_05A_content"><![CDATA[La Sala Phainon 2 es un espacio creativo y estimulante. Con su diseño moderno y una iluminación cuidada, proporciona un entorno propicio para el intercambio de ideas, la colaboración y el trabajo en equipo. Equipada con tecnología de vanguardia, esta sala es ideal para reuniones, sesiones de brainstorming y actividades de grupo.]]></data>

    <data name="b_05B_title"><![CDATA[Sala Phainon 3]]></data>
    <data name="b_05B_content"><![CDATA[La Sala Phainon 3 es un espacio exclusivo y acogedor. Con una atmósfera tranquila y un diseño elegante, ofrece un entorno propicio para reuniones privadas, entrevistas y sesiones de trabajo individual. Equipada con comodidades modernas y un ambiente discreto, esta sala proporciona un espacio de concentración y privacidad.]]></data>

    <data name="b_06_title"><![CDATA[Terraza Aerea]]></data>
    <data name="b_06_content"><![CDATA[La Terraza Aérea es un oasis en medio de la ciudad. Con vistas panorámicas, jardines y mobiliario cómodo, es un lugar ideal para relajarse, socializar y disfrutar del aire libre. Ya sea para tomar un descanso entre clases o celebrar eventos al aire libre, esta terraza ofrece un espacio único y agradable para la comunidad educativa.]]></data>

    <data name="b_07_title"><![CDATA[Terraza 1]]></data>
    <data name="b_07_content"><![CDATA[La Terraza 1 es un espacio al aire libre diseñado para encuentros informales y momentos de relax. Con una decoración moderna y vistas panorámicas, es el lugar perfecto para disfrutar de un café, socializar con compañeros o simplemente disfrutar del entorno natural. Aquí podrás desconectar y recargar energías en un ambiente tranquilo y agradable.]]></data>

    <data name="b_08_title"><![CDATA[Terraza 2]]></data>
    <data name="b_08_content"><![CDATA[La Terraza 2 es un espacio versátil y acogedor al aire libre. Con una combinación de áreas verdes, zonas de descanso y mobiliario moderno, ofrece un entorno agradable para actividades al aire libre, eventos sociales y momentos de relax. Disfruta del buen clima, contempla las vistas panorámicas y aprovecha al máximo esta área de esparcimiento en nuestra institución.]]></data>

    <data name="b_09_title"><![CDATA[Sala Versa]]></data>
    <data name="b_09_content"><![CDATA[La Sala Versa es un espacio polivalente que se adapta a diferentes necesidades. Con su diseño moderno y una distribución flexible, permite organizar conferencias, presentaciones, talleres y actividades de grupo. Equipada con tecnología audiovisual y mobiliario versátil, esta sala brinda un entorno cómodo y funcional para eventos y actividades académicas.]]></data>

    <data name="b_10_title"><![CDATA[Auditorio]]></data>
    <data name="b_10_content"><![CDATA[Nuestro Auditorio es un espacio emblemático y de gran capacidad. Con su diseño contemporáneo y equipamiento audiovisual de última generación, es el lugar ideal para conferencias magistrales, presentaciones destacadas y eventos especiales. Con una acústica excepcional y una atmósfera inspiradora, ofrece una experiencia inigualable para el público y los oradores.]]></data>

    <data name="b_11A_title"><![CDATA[Aula 101 - anfiteatro 1]]></data>
    <data name="b_11A_content"><![CDATA[El Aula 101 es un anfiteatro moderno y equipado con tecnología de punta. Con capacidad para un gran número de personas, este espacio es perfecto para conferencias, presentaciones y clases magistrales. Cuenta con un diseño ergonómico, asientos cómodos y un sistema de audiovisual de alta calidad para asegurar una experiencia de aprendizaje óptima.]]></data>

    <data name="b_11B_title"><![CDATA[Aula 101 - anfiteatro 2]]></data>
    <data name="b_11B_content"><![CDATA[El Aula 101 es un anfiteatro con un diseño moderno y funcional. Equipado con asientos confortables y tecnología audiovisual de vanguardia, proporciona un entorno propicio para conferencias, presentaciones y debates. Con una disposición en forma de anfiteatro, ofrece una visibilidad óptima y un ambiente interactivo para el aprendizaje y la participación.]]></data>

    <data name="b_12_title"><![CDATA[Espai Koiné: sala de estudios]]></data>
    <data name="b_12_content"><![CDATA[El Espai Koiné es una sala de estudios diseñada para proporcionar un entorno tranquilo y propicio para el aprendizaje individual. Con su ambiente acogedor y mobiliario confortable, es el lugar perfecto para concentrarse, revisar apuntes y realizar actividades académicas. Aquí podrás estudiar de manera eficiente y aprovechar al máximo tu tiempo de estudio.]]></data>

    <data name="b_13_title"><![CDATA[Espai Koiné: espacio polivalente]]></data>
    <data name="b_13_content"><![CDATA[El Espai Koiné es un espacio polivalente que se adapta a diferentes actividades académicas y de ocio. Con su diseño moderno y una disposición flexible, puede transformarse según las necesidades. Ya sea para talleres, presentaciones o actividades recreativas, este espacio versátil ofrece un entorno propicio para el aprendizaje y la interacción social.]]></data>

    <data name="b_14_title"><![CDATA[Cafetería]]></data>
    <data name="b_14_content"><![CDATA[Nuestra Cafetería es el lugar perfecto para disfrutar de un descanso y recargar energías. Con una amplia variedad de opciones gastronómicas, desde comidas calientes hasta refrigerios saludables, podrás satisfacer tus antojos y disfrutar de momentos de socialización con compañeros y amigos. Es un espacio acogedor y relajado donde podrás disfrutar de una experiencia culinaria única.]]></data>

    <data name="c_01_title"><![CDATA[Edifici 20 - Jaume I - Patio Cafetería]]></data>
    <data name="c_01_content"><![CDATA[El Patio Cafetería del Edifici 20 - Jaume I es un espacio al aire libre ideal para relajarse y disfrutar de un café o una comida ligera. Con su diseño moderno y áreas de descanso, ofrece un ambiente agradable y tranquilo donde puedes disfrutar de momentos de ocio y socialización con otros miembros de la comunidad educativa.]]></data>

    <data name="c_02_title"><![CDATA[Entrada Campus General 1]]></data>
    <data name="c_02_content"><![CDATA[La Entrada Campus General 1 es el punto de acceso principal a nuestro campus. Con su diseño moderno y una arquitectura imponente, refleja la identidad y el espíritu de nuestra institución. Aquí podrás encontrar información, orientación y disfrutar de un ambiente vibrante donde estudiantes, profesores y visitantes se encuentran para iniciar su jornada educativa.]]></data>

    <data name="c_03_title"><![CDATA[Entrada Campus General 2]]></data>
    <data name="c_03_content"><![CDATA[La Entrada Campus General 2 es uno de los puntos de acceso a nuestro campus. Con su diseño contemporáneo y una distribución espaciosa, crea un ambiente acogedor y propicio para la bienvenida de estudiantes, profesores y visitantes. Aquí encontrarás información, servicios y una atmósfera vibrante que refleja el dinamismo de nuestra institución.]]></data>

    <data name="c_04_title"><![CDATA[Entrada Campus General 3]]></data>
    <data name="c_04_content"><![CDATA[La Entrada Campus General 3 es un lugar emblemático que marca el inicio de tu experiencia en nuestro campus. Con su diseño moderno y una distribución funcional, te dará la bienvenida con una atmósfera acogedora y una sensación de pertenencia. Aquí podrás encontrar información, servicios y disfrutar de la energía positiva que caracteriza a nuestra institución.]]></data>

    <data name="c_05_title"><![CDATA[Edifici 24 -Merce Rodoreda: Entrada]]></data>
    <data name="c_05_content"><![CDATA[La Entrada del Edifici 24 - Merce Rodoreda es el punto de acceso a este edificio emblemático. Con su diseño arquitectónico moderno y una distribución funcional, te recibirán con una sensación de elegancia y sofisticación. Aquí encontrarás información, servicios y disfrutarás de un ambiente académico inspirador mientras te adentras en el corazón de este edificio.]]></data>

    <data name="c_06_title"><![CDATA[Biblioteca de les aigües: Pati]]></data>
    <data name="c_06_content"><![CDATA[El Pati de la Biblioteca de les aigües es un espacio tranquilo y natural donde podrás disfrutar de momentos de relajación y concentración. Con áreas verdes, bancos y una vegetación exuberante, este patio ofrece un ambiente propicio para la lectura, el estudio y la reflexión. Sumérgete en un oasis de calma y aprovecha al máximo este espacio único.]]></data>

    <data name="c_07_title"><![CDATA[Biblioteca de les aigües: Interior 1]]></data>
    <data name="c_07_content"><![CDATA[El Interior 1 de la Biblioteca de les aigües es un lugar acogedor y silencioso. Con estanterías llenas de libros, mesas de estudio y espacios cómodos, invita a sumergirse en el conocimiento y disfrutar de un ambiente propicio para el estudio y la investigación. Aquí podrás explorar una amplia colección de recursos académicos y sumergirte en un mundo de conocimiento.]]></data>

    <data name="c_08_title"><![CDATA[Biblioteca de les aigües: Interior 2]]></data>
    <data name="c_08_content"><![CDATA[El Interior 2 de la Biblioteca de les aigües es un espacio versátil y funcional. Con áreas de lectura, estaciones de trabajo y zonas de consulta, ofrece un entorno óptimo para la investigación, el estudio y el aprendizaje. Aquí podrás explorar recursos académicos, sumergirte en la lectura y aprovechar al máximo los servicios que ofrece nuestra biblioteca.]]></data>

    <data name="c_09_title"><![CDATA[Edifici 24 -Merce Rodoreda: Auditori]]></data>
    <data name="c_09_content"><![CDATA[El Auditori del Edifici 24 - Merce Rodoreda es un espacio destacado para eventos y presentaciones. Con su diseño contemporáneo y equipamiento audiovisual de alta calidad, brinda una experiencia excepcional para conferencias, charlas y actuaciones. Con una acústica impecable y una distribución cómoda, este auditorio garantiza una experiencia inmersiva y memorable.]]></data>

    <data name="c_10_title"><![CDATA[Edifici 24 -Merce Rodoreda: Sala polivalent]]></data>
    <data name="c_10_content"><![CDATA[La Sala Polivalente del Edifici 24 - Merce Rodoreda es un espacio versátil y adaptable a diferentes necesidades. Con su diseño funcional y una distribución flexible, se puede utilizar para conferencias, reuniones, exposiciones y otros eventos. Equipada con tecnología moderna y mobiliario ajustable, esta sala brinda un entorno propicio para actividades académicas y sociales.]]></data>

    <data name="c_11_title"><![CDATA[Edifici 24 -Merce Rodoreda: Aula 24.112]]></data>
    <data name="c_11_content"><![CDATA[El Aula 24.112 del Edifici 24 - Merce Rodoreda es un espacio moderno y equipado para el aprendizaje. Con su diseño ergonómico y tecnología educativa avanzada, proporciona un entorno óptimo para clases, seminarios y actividades interactivas. Con mobiliario flexible y recursos audiovisuales, esta aula ofrece un entorno propicio para el aprendizaje efectivo y la participación activa.]]></data>

    <data name="c_12_title"><![CDATA[Edifici 40 - Roger de Lluria: Patio interior]]></data>
    <data name="c_12_content"><![CDATA[El Patio Interior del Edifici 40 - Roger de Lluria es un espacio tranquilo y armonioso. Con su diseño moderno y una vegetación exuberante, crea un ambiente acogedor y relajado. Aquí podrás disfrutar de momentos de descanso, socialización y conexión con la naturaleza. Es un espacio ideal para desconectar y recargar energías en medio de la vida académica.]]></data>

    <data name="c_13_title"><![CDATA[Edifici 40 - Roger de Lluria: Aula en anfiteatro]]></data>
    <data name="c_13_content"><![CDATA[El Aula en Anfiteatro del Edifici 40 - Roger de Lluria ofrece un entorno óptimo para el aprendizaje interactivo y la participación activa. Con su disposición en forma de anfiteatro, proporciona una visibilidad óptima desde cualquier asiento. Equipada con tecnología audiovisual y mobiliario ergonómico, esta aula es ideal para clases, presentaciones y discusiones grupales.]]></data>

    <data name="c_14_title"><![CDATA[Parque Ciutadella ]]></data>
    <data name="c_14_content"><![CDATA[El Parque Ciutadella es un oasis verde en medio de la ciudad. Con su amplia extensión de áreas verdes, estanques y senderos pintorescos, ofrece un espacio de recreación y relax para la comunidad educativa. Ya sea para disfrutar de un picnic, hacer ejercicio al aire libre o simplemente pasear, este parque brinda un entorno natural y tranquilo para desconectar del ritmo urbano.]]></data>




    <data name="balmes_gps"><![CDATA[
    
    <div style="margin-top:20px;display:flex;justify-content:flex-start;">
    <img src="assets/img/gps.png" style="width:23px;height:36px; margin-right:14px;"/>
        <div>
            <div>Balmes, 132-134<br>08008 Barcelona</div><div style="display:flex;flex-direction: row;flex-wrap: nowrap;align-items: center; gap:10px;"><div><a style="color:#999999;letter-spacing: 1.5px; text-decoration:none;" href="https://www.google.es/maps/place/UPF+Barcelona+School+of+Management/@41.3935706,2.1573545,15z/data=!4m6!3m5!1s0x12a4a290ff886705:0x400a0058e0564602!8m2!3d41.3935706!4d2.1573545!16s%2Fg%2F11bx1b8xjk?entry=ttu&hl=es">COMO LLEGAR</a></div><img src="assets/img/gps_arrow.png" style="width:14px;height:9px;margin-bottom:3px; "/></div>
        </div>
    </div>

   ]]></data>

    <data name="ciutadella_gps"><![CDATA[
    
    <div style="margin-top:20px;display:flex;justify-content:flex-start;">
    <img src="assets/img/gps.png" style="width:23px;height:36px; margin-right:14px;"/>
        <div>
            <div>Balmes, 132-134<br>08008 Barcelona</div><div style="display:flex;flex-direction: row;flex-wrap: nowrap;align-items: center; gap:10px;"><div><a style="color:#999999;letter-spacing: 1.5px; text-decoration:none;" href="https://sergigomez.com">COMO LLEGAR</a></div><img src="assets/img/gps_arrow.png" style="width:14px;height:9px;margin-bottom:3px; "/></div>
        </div>
    </div>

   ]]></data>

</if>




<if check="language == 'catalan'">

<lang
    main="CATALÀ"
    sub1="ESPAÑOL"
    sub2="ENGLISH"
    />  

    <ui
        logo_upf_link="https://www.upf.edu/ca/"
        cta_1="cta 1 text català"  
        cta_1_link="https://www.upf.edu/ca/web/guest/oferta-estudios"
        cta_2="cta 2 text català"
        cta_2_link="https://www.upf.edu/ca/web/guest/recercaupf"
        politica="Política de privacitat"
        politica_link="https://www.bsm.upf.edu/ca/politica-de-privacitat"
        guide="Guía de navegació"
    />
    "   
    <campus 
    balmes="Campus[br]Balmes"
    ciutadella="Campus de[br]la Ciutadella"
    />
    <separators
    common="Espais comuns"
    classrooms="Aules i Espais"
    />
<data name="b_01_title"><![CDATA[Aula 503]]></data>
<data name="b_01_content"><![CDATA[L'Aula 503 és un espai modern i equipat amb tecnologia d'avantguarda. Dissenyada per a l'aprenentatge efectiu, compta amb mobiliari ergonòmic, pissarres interactives i accés a internet d'alta velocitat. És un entorn propici per a l'intercanvi de coneixements i la col·laboració entre estudiants.]]></data>

<data name="b_02_title"><![CDATA[Façana Balmes]]></data>
<data name="b_02_content"><![CDATA[La Façana Balmes és l'entrada principal del nostre edifici. El seu disseny arquitectònic combina elements clàssics i moderns, creant una imatge impactant i elegant. Amb la seva imponent estructura i finestrals de vidre, reflecteix la identitat de la nostra institució i acull a estudiants, professors i visitants en un ambient acollidor.]]></data>

<data name="b_03_title"><![CDATA[Entrada - Hall]]></data>
<data name="b_03_content"><![CDATA[En creuar l'entrada i endinsar-te en el Hall, et rebran un ambient modern i acollidor. Amb el seu disseny contemporani i una decoració cuidada, és un espai on convergeixen estudiants, professors i visitants. Aquí podràs trobar informació, accedir als serveis i submergir-te en l'atmosfera vibrant de la nostra institució.]]></data>

<data name="b_04_title"><![CDATA[Sala Phainon 1]]></data>
<data name="b_04_content"><![CDATA[La Sala Phainon 1 és un espai multifuncional i versàtil. Equipada amb tecnologia audiovisual d'última generació, mobiliari còmode i una distribució flexible, s'adapta a diferents tipus d'esdeveniments i activitats. Des de conferències i seminaris fins a tallers i presentacions, aquest espai proporciona un entorn òptim per a l'aprenentatge i la interacció.]]></data>

<data name="b_05A_title"><![CDATA[Sala Phainon 2]]></data>
<data name="b_05A_content"><![CDATA[La Sala Phainon 2 és un espai creatiu i estimulant. Amb el seu disseny modern i una il·luminació cuidada, proporciona un entorn propici per a l'intercanvi d'idees, la col·laboració i el treball en equip. Equipada amb tecnologia d'avantguarda, aquesta sala és ideal per a reunions, sessions de brainstorming i activitats de grup.]]></data>

<data name="b_05B_title"><![CDATA[Sala Phainon 3]]></data>
<data name="b_05B_content"><![CDATA[La Sala Phainon 3 és un espai exclusiu i acollidor. Amb una atmosfera tranquil·la i un disseny elegant, ofereix un entorn propici per a reunions privades, entrevistes i sessions de treball individual. Equipada amb comoditats modernes i un ambient discret, aquesta sala proporciona un espai de concentració i privacitat.]]></data>

<data name="b_06_title"><![CDATA[Terrassa Aèria]]></data>
<data name="b_06_content"><![CDATA[La Terrassa Aèria és un oasi enmig de la ciutat. Amb vistes panoràmiques, jardins i mobiliari còmode, és un lloc ideal per a relaxar-se, socialitzar i gaudir de l'aire lliure. Ja sigui per a prendre un descans entre classes o celebrar esdeveniments a l'aire lliure, aquesta terrassa ofereix un espai únic i agradable per a la comunitat educativa.]]></data>

<data name="b_07_title"><![CDATA[Terrassa 1]]></data>
<data name="b_07_content"><![CDATA[La Terrassa 1 és un espai a l'aire lliure dissenyat per a trobades informals i moments de relax. Amb una decoració moderna i vistes panoràmiques, és el lloc perfecte per a gaudir d'un cafè, socialitzar amb companys o simplement gaudir de l'entorn natural. Aquí podràs desconnectar i recarregar energies en un ambient tranquil i agradable.]]></data>

<data name="b_08_title"><![CDATA[Terrassa 2]]></data>
<data name="b_08_content"><![CDATA[La Terrassa 2 és un espai versàtil i acollidor a l'aire lliure. Amb una combinació d'àrees verdes, zones de descans i mobiliari modern, ofereix un entorn agradable per a activitats a l'aire lliure, esdeveniments socials i moments de relax. Gaudeix del bon clima, contempla les vistes panoràmiques i aprofita al màxim aquesta àrea d'esbarjo en la nostra institució.]]></data>

<data name="b_09_title"><![CDATA[Sala Versa]]></data>
<data name="b_09_content"><![CDATA[La Sala Versa és un espai polivalent que s'adapta a diferents necessitats. Amb el seu disseny modern i una distribució flexible, permet organitzar conferències, presentacions, tallers i activitats de grup. Equipada amb tecnologia audiovisual i mobiliari versàtil, aquesta sala ofereix un entorn còmode i funcional per a esdeveniments i activitats acadèmiques.]]></data>
<data name="b_10_title"><![CDATA[Auditori]]></data>
<data name="b_10_content"><![CDATA[El nostre Auditori és un espai emblemàtic i de gran capacitat. Amb el seu disseny contemporani i equipament audiovisual d'última generació, és el lloc ideal per a conferències magistrals, presentacions destacades i esdeveniments especials. Amb una acústica excepcional i una atmosfera inspiradora, ofereix una experiència inigualable per al públic i els oradors.]]></data>

<data name="b_11A_title"><![CDATA[Aula 101 - amfiteatre 1]]></data>
<data name="b_11A_content"><![CDATA[L'Aula 101 és un amfiteatre modern i equipat amb tecnologia de punta. Amb capacitat per a un gran nombre de persones, aquest espai és perfecte per a conferències, presentacions i classes magistrals. Compta amb un disseny ergonòmic, seients còmodes i un sistema audiovisual d'alta qualitat per assegurar una experiència d'aprenentatge òptima.]]></data>

<data name="b_11B_title"><![CDATA[Aula 101 - amfiteatre 2]]></data>
<data name="b_11B_content"><![CDATA[L'Aula 101 és un amfiteatre amb un disseny modern i funcional. Equipat amb seients confortables i tecnologia audiovisual d'avantguarda, proporciona un entorn propici per a conferències, presentacions i debats. Amb una disposició en forma d'amfiteatre, ofereix una visibilitat òptima i un ambient interactiu per a l'aprenentatge i la participació.]]></data>

<data name="b_12_title"><![CDATA[Espai Koiné: sala d'estudis]]></data>
<data name="b_12_content"><![CDATA[L'Espai Koiné és una sala d'estudis dissenyada per proporcionar un entorn tranquil i propici per a l'aprenentatge individual. Amb el seu ambient acollidor i mobiliari confortable, és el lloc perfecte per concentrar-se, revisar apunts i realitzar activitats acadèmiques. Aquí podràs estudiar de manera eficient i aprofitar al màxim el teu temps d'estudi.]]></data>

<data name="b_13_title"><![CDATA[Espai Koiné: espai polivalent]]></data>
<data name="b_13_content"><![CDATA[L'Espai Koiné és un espai polivalent que s'adapta a diferents activitats acadèmiques i d'oci. Amb el seu disseny modern i una disposició flexible, pot transformar-se segons les necessitats. Ja sigui per a tallers, presentacions o activitats recreatives, aquest espai versàtil ofereix un entorn propici per a l'aprenentatge i la interacció social.]]></data>

<data name="b_14_title"><![CDATA[Cafeteria]]></data>
<data name="b_14_content"><![CDATA[La nostra Cafeteria és el lloc perfecte per gaudir d'una pausa i recarregar energies. Amb una àmplia varietat d'opcions gastronòmiques, des de menjars calents fins a refrigeris saludables, podràs satisfer els teus antojos i gaudir de moments de socialització amb companys i amics. És un espai acollidor i relaxat on podràs gaudir d'una experiència culinària única.]]></data>

<data name="c_01_title"><![CDATA[Edifici 20 - Jaume I - Pati Cafeteria]]></data>
<data name="c_01_content"><![CDATA[El Pati Cafeteria de l'Edifici 20 - Jaume I és un espai a l'aire lliure ideal per relaxar-se i gaudir d'un cafè o un àpat lleuger. Amb el seu disseny modern i àrees de descans, ofereix un ambient agradable i tranquil on pots gaudir de moments d'oci i socialització amb altres membres de la comunitat educativa.]]></data>

<data name="c_02_title"><![CDATA[Entrada Campus General 1]]></data>
<data name="c_02_content"><![CDATA[L'Entrada Campus General 1 és el punt d'accés principal al nostre campus. Amb el seu disseny modern i una arquitectura imponent, reflecteix la identitat i l'esperit de la nostra institució. Aquí podràs trobar informació, orientació i gaudir d'un ambient vibrant on estudiants, professors i visitants es troben per iniciar la seva jornada educativa.]]></data>

<data name="c_03_title"><![CDATA[Entrada Campus General 2]]></data>
<data name="c_03_content"><![CDATA[L'Entrada Campus General 2 és un dels punts d'accés al nostre campus. Amb el seu disseny contemporani i una distribució espaiosa, crea un ambient acollidor i propici per a la benvinguda d'estudiants, professors i visitants. Aquí trobaràs informació, serveis i una atmosfera vibrant que reflecteix el dinamisme de la nostra institució.]]></data>

<data name="c_04_title"><![CDATA[Entrada Campus General 3]]></data>
<data name="c_04_content"><![CDATA[L'Entrada Campus General 3 és un lloc emblemàtic que marca l'inici de la teva experiència al nostre campus. Amb el seu disseny modern i una distribució funcional, et donarà la benvinguda amb una atmosfera acollidora i una sensació de pertinença. Aquí podràs trobar informació, serveis i gaudir de l'energia positiva que caracteritza la nostra institució.]]></data>

<data name="c_05_title"><![CDATA[Edifici 24 -Merce Rodoreda: Entrada]]></data>
<data name="c_05_content"><![CDATA[L'Entrada de l'Edifici 24 - Merce Rodoreda és el punt d'accés a aquest edifici emblemàtic. Amb el seu disseny arquitectònic modern i una distribució funcional, et rebran amb una sensació d'elegància i sofisticació. Aquí trobaràs informació, serveis i gaudiràs d'un ambient acadèmic inspirador mentre et endinses en el cor d'aquest edifici.]]></data>

<data name="c_06_title"><![CDATA[Biblioteca de les aigües: Pati]]></data>
<data name="c_06_content"><![CDATA[El Pati de la Biblioteca de les aigües és un espai tranquil i natural on podràs gaudir de moments de relaxació i concentració. Amb àrees verdes, bancs i una vegetació exuberant, aquest pati ofereix un ambient propici per a la lectura, l'estudi i la reflexió. Submergeix-te en un oasi de calma i aprofita al màxim aquest espai únic.]]></data>

<data name="c_07_title"><![CDATA[Biblioteca de les aigües: Interior 1]]></data>
<data name="c_07_content"><![CDATA[L'Interior 1 de la Biblioteca de les aigües és un lloc acollidor i silenciós. Amb prestatgeries plenes de llibres, taules d'estudi i espais còmodes, convida a submergir-se en el coneixement i gaudir d'un ambient propici per a l'estudi i la investigació. Aquí podràs explorar una àmplia col·lecció de recursos acadèmics i submergir-te en un món de coneixement.]]></data>

<data name="c_08_title"><![CDATA[Biblioteca de les aigües: Interior 2]]></data>
<data name="c_08_content"><![CDATA[L'Interior 2 de la Biblioteca de les aigües és un espai versàtil i funcional. Amb àrees de lectura, estacions de treball i zones de consulta, ofereix un entorn òptim per a la investigació, l'estudi i l'aprenentatge. Aquí podràs explorar recursos acadèmics, submergir-te en la lectura i aprofitar al màxim els serveis que ofereix la nostra biblioteca.]]></data>

<data name="c_09_title"><![CDATA[Edifici 24 -Merce Rodoreda: Auditori]]></data>
<data name="c_09_content"><![CDATA[L'Auditori de l'Edifici 24 - Merce Rodoreda és un espai destacat per a esdeveniments i presentacions. Amb el seu disseny contemporani i equipament audiovisual d'alta qualitat, ofereix una experiència excepcional per a conferències, xerrades i actuacions. Amb una acústica impecable i una distribució còmoda, aquest auditori garanteix una experiència immersiva i memorable.]]></data>

<data name="c_10_title"><![CDATA[Edifici 24 -Merce Rodoreda: Sala polivalent]]></data>
<data name="c_10_content"><![CDATA[La Sala Polivalent de l'Edifici 24 - Merce Rodoreda és un espai versàtil i adaptable a diferents necessitats. Amb el seu disseny funcional i una distribució flexible, es pot utilitzar per a conferències, reunions, exposicions i altres esdeveniments. Equipada amb tecnologia moderna i mobiliari ajustable, aquesta sala ofereix un entorn propici per a activitats acadèmiques i socials.]]></data>

<data name="c_11_title"><![CDATA[Edifici 24 -Merce Rodoreda: Aula 24.112]]></data>
<data name="c_11_content"><![CDATA[L'Aula 24.112 de l'Edifici 24 - Merce Rodoreda és un espai modern i equipat per a l'aprenentatge. Amb el seu disseny ergonòmic i tecnologia educativa avançada, proporciona un entorn òptim per a classes, seminaris i activitats interactives. Amb mobiliari flexible i recursos audiovisuals, aquesta aula ofereix un entorn propici per a l'aprenentatge efectiu i la participació activa.]]></data>

<data name="c_12_title"><![CDATA[Edifici 40 - Roger de Lluria: Pati interior]]></data>
<data name="c_12_content"><![CDATA[El Pati Interior de l'Edifici 40 - Roger de Lluria és un espai tranquil i harmoniós. Amb el seu disseny modern i una vegetació exuberant, crea un ambient acollidor i relaxat. Aquí podràs gaudir de moments de descans, socialització i connexió amb la natura. És un espai ideal per a desconnectar i recarregar energies enmig de la vida acadèmica.]]></data>

<data name="c_13_title"><![CDATA[Edifici 40 - Roger de Lluria: Aula en amfiteatre]]></data>
<data name="c_13_content"><![CDATA[L'Aula en Amfiteatre de l'Edifici 40 - Roger de Lluria ofereix un entorn òptim per a l'aprenentatge interactiu i la participació activa. Amb la seva disposició en forma d'amfiteatre, proporciona una visibilitat òptima des de qualsevol seient. Equipada amb tecnologia audiovisual i mobiliari ergonòmic, aquesta aula és ideal per a classes, presentacions i discussions grupals.]]></data>

<data name="c_14_title"><![CDATA[Parc de la Ciutadella]]></data>
<data name="c_14_content"><![CDATA[El Parc de la Ciutadella és un oasi verd enmig de la ciutat. Amb la seva àmplia extensió d'àrees verdes, estanys i senders pintorescs, ofereix un espai de recreació i relax per a la comunitat educativa. Ja sigui per a gaudir d'un pícnic, fer exercici a l'aire lliure o simplement passejar, aquest parc ofereix un entorn natural i tranquil per a desconnectar del ritme urbà.]]></data>
'
    <data name="balmes_gps"><![CDATA[
    
    <div style="margin-top:20px;display:flex;justify-content:flex-start;">
    <img src="assets/img/gps.png" style="width:23px;height:36px; margin-right:14px;"/>
        <div>
            <div>Balmes, 132-134<br>08008 Barcelona</div><div style="display:flex;flex-direction: row;flex-wrap: nowrap;align-items: center; gap:10px;"><div><a style="color:#999999;letter-spacing: 1.5px; text-decoration:none;" href="https://www.google.com/maps/place/UPF+Barcelona+School+of+Management/@41.3935706,2.1573545,15z/data=!4m6!3m5!1s0x12a4a290ff886705:0x400a0058e0564602!8m2!3d41.3935706!4d2.1573545!16s%2Fg%2F11bx1b8xjk?entry=ttu&hl=ca">COM ARRIBAR</a></div><img src="assets/img/gps_arrow.png" style="width:14px;height:9px;margin-bottom:3px; "/></div>
        </div>
    </div>

   ]]></data>
    <data name="ciutadella_gps"><![CDATA[
    
    <div style="margin-top:20px;display:flex;justify-content:flex-start;">
    <img src="assets/img/gps.png" style="width:23px;height:36px; margin-right:14px;"/>
        <div>
            <div>Balmes, 132-134<br>08008 Barcelona</div><div style="display:flex;flex-direction: row;flex-wrap: nowrap;align-items: center; gap:10px;"><div><a style="color:#999999;letter-spacing: 1.5px; text-decoration:none;" href="https://sergigomez.com">COM ARRIBAR</a></div><img src="assets/img/gps_arrow.png" style="width:14px;height:9px;margin-bottom:3px; "/></div>
        </div>
    </div>

   ]]></data>

</if>

<if check="language == 'english'">

<lang
    main="ENGLISH"
    sub1="CATALÀ"
    sub2="ESPAÑOL"
    />  

    <ui
        logo_upf_link="https://www.upf.edu/en/"
        cta_1="cta 1 text english"  
        cta_1_link="https://www.upf.edu/en/web/guest/oferta-estudios"
        cta_2="cta 2 text english"
        cta_2_link="https://www.upf.edu/en/web/guest/recercaupf"
        politica="Privacy policy"
        politica_link="https://www.bsm.upf.edu/en/privacy-policy"
        guide="Navigation guide"
    />
    "   
    <campus 
    balmes="Balmes[br]Campus"
    ciutadella="Ciutadella[br]Campus"
    />
    
    <separators
    common="Common spaces"
    classrooms="Classrooms and Spaces"
    />
 <data name="b_01_title"><![CDATA[Classroom 503]]></data>
<data name="b_01_content"><![CDATA[Classroom 503 is a modern space equipped with cutting-edge technology. Designed for effective learning, it has ergonomic furniture, interactive whiteboards, and high-speed internet access. It is a conducive environment for the exchange of knowledge and collaboration among students.]]></data>

<data name="b_02_title"><![CDATA[Balmes Facade]]></data>
<data name="b_02_content"><![CDATA[The Balmes Facade is the main entrance to our building. Its architectural design combines classic and modern elements, creating a striking and elegant image. With its imposing structure and glass windows, it reflects the identity of our institution and welcomes students, professors, and visitors in a warm atmosphere.]]></data>

<data name="b_03_title"><![CDATA[Entrance - Hall]]></data>
<data name="b_03_content"><![CDATA[Crossing the entrance and stepping into the Hall, you will be greeted by a modern and welcoming atmosphere. With its contemporary design and careful decoration, it is a space where students, professors, and visitors converge. Here you can find information, access services, and immerse yourself in the vibrant atmosphere of our institution.]]></data>

<data name="b_04_title"><![CDATA[Phainon Room 1]]></data>
<data name="b_04_content"><![CDATA[Phainon Room 1 is a multifunctional and versatile space. Equipped with state-of-the-art audiovisual technology, comfortable furniture, and a flexible layout, it adapts to different types of events and activities. From conferences and seminars to workshops and presentations, this space provides an optimal environment for learning and interaction.]]></data>

<data name="b_05A_title"><![CDATA[Phainon Room 2]]></data>
<data name="b_05A_content"><![CDATA[Phainon Room 2 is a creative and stimulating space. With its modern design and careful lighting, it provides a conducive environment for the exchange of ideas, collaboration, and teamwork. Equipped with cutting-edge technology, this room is ideal for meetings, brainstorming sessions, and group activities.]]></data>

<data name="b_05B_title"><![CDATA[Phainon Room 3]]></data>
<data name="b_05B_content"><![CDATA[Phainon Room 3 is an exclusive and welcoming space. With a quiet atmosphere and elegant design, it offers a conducive environment for private meetings, interviews, and individual work sessions. Equipped with modern amenities and a discreet environment, this room provides a space for concentration and privacy.]]></data>

<data name="b_06_title"><![CDATA[Aerea Terrace]]></data>
<data name="b_06_content"><![CDATA[Aerea Terrace is an oasis in the middle of the city. With panoramic views, gardens, and comfortable furniture, it's an ideal place to relax, socialize, and enjoy the outdoors. Whether for taking a break between classes or hosting outdoor events, this terrace offers a unique and enjoyable space for the educational community.]]></data>

<data name="b_07_title"><![CDATA[Terrace 1]]></data>
<data name="b_07_content"><![CDATA[Terrace 1 is an outdoor space designed for casual meetings and relaxation moments. With a modern decor and panoramic views, it's the perfect place to enjoy a coffee, socialize with peers, or simply enjoy the natural surroundings. Here you can unwind and recharge in a peaceful and pleasant atmosphere.]]></data>

<data name="b_08_title"><![CDATA[Terrace 2]]></data>
<data name="b_08_content"><![CDATA[Terrace 2 is a versatile and welcoming outdoor space. With a combination of green areas, relaxation zones, and modern furniture, it offers a pleasant environment for outdoor activities, social events, and relaxation moments. Enjoy the good weather, take in the panoramic views, and make the most of this recreational area in our institution.]]></data>

<data name="b_09_title"><![CDATA[Versa Room]]></data>
<data name="b_09_content"><![CDATA[The Versa Room is a multipurpose space that adapts to different needs. With its modern design and flexible layout, it allows organizing conferences, presentations, workshops, and group activities. Equipped with audiovisual technology and versatile furniture, this room provides a comfortable and functional environment for events and academic activities.]]></data>

<data name="b_10_title"><![CDATA[Auditorium]]></data>
<data name="b_10_content"><![CDATA[Our Auditorium is an emblematic and high-capacity space. With its contemporary design and state-of-the-art audiovisual equipment, it is the ideal place for keynote lectures, featured presentations, and special events. With exceptional acoustics and an inspiring atmosphere, it offers an unmatched experience for the audience and speakers.]]></data>

<data name="b_11A_title"><![CDATA[Classroom 101 - Amphitheater 1]]></data>
<data name="b_11A_content"><![CDATA[Classroom 101 is a modern amphitheater equipped with cutting-edge technology. Capable of accommodating a large number of people, this space is perfect for lectures, presentations, and keynote classes. It features ergonomic design, comfortable seats, and a high-quality audiovisual system to ensure an optimal learning experience.]]></data>

<data name="b_11B_title"><![CDATA[Classroom 101 - Amphitheater 2]]></data>
<data name="b_11B_content"><![CDATA[Classroom 101 is an amphitheater with a modern and functional design. Equipped with comfortable seats and state-of-the-art audiovisual technology, it provides a conducive environment for lectures, presentations, and discussions. With an amphitheater-style layout, it offers optimal visibility and an interactive learning environment.]]></data>

<data name="b_12_title"><![CDATA[Koiné Space: Study Room]]></data>
<data name="b_12_content"><![CDATA[Koiné Space is a study room designed to provide a quiet and conducive learning environment. With its welcoming atmosphere and comfortable furniture, it is the perfect place to focus, review notes, and carry out academic activities. Here you can study efficiently and make the most of your study time.]]></data>

<data name="b_13_title"><![CDATA[Koiné Space: Multipurpose Area]]></data>
<data name="b_13_content"><![CDATA[Koiné Space is a multipurpose area that adapts to various academic and leisure activities. With its modern design and flexible arrangement, it can transform according to needs. Whether for workshops, presentations, or recreational activities, this versatile space provides a conducive environment for learning and social interaction.]]></data>

<data name="b_14_title"><![CDATA[Cafeteria]]></data>
<data name="b_14_content"><![CDATA[Our Cafeteria is the perfect place to enjoy a break and recharge your energy. With a wide variety of gastronomic options, from hot meals to healthy snacks, you can satisfy your cravings and enjoy socializing moments with colleagues and friends. It is a cozy and relaxed space where you can enjoy a unique culinary experience.]]></data>

<data name="c_01_title"><![CDATA[Building 20 - Jaume I - Cafeteria Patio]]></data>
<data name="c_01_content"><![CDATA[The Cafeteria Patio of Building 20 - Jaume I is an outdoor space ideal for relaxing and enjoying a coffee or a light meal. With its modern design and rest areas, it offers a pleasant and calm atmosphere where you can enjoy leisure moments and socialize with other members of the educational community.]]></data>

<data name="c_02_title"><![CDATA[General Campus Entrance 1]]></data>
<data name="c_02_content"><![CDATA[General Campus Entrance 1 is the main access point to our campus. With its modern design and imposing architecture, it reflects the identity and spirit of our institution. Here you can find information, guidance, and enjoy a vibrant atmosphere where students, teachers, and visitors meet to start their educational day.]]></data>

<data name="c_03_title"><![CDATA[General Campus Entrance 2]]></data>
<data name="c_03_content"><![CDATA[General Campus Entrance 2 is one of the access points to our campus. With its contemporary design and spacious layout, it creates a welcoming environment for the arrival of students, teachers, and visitors. Here you will find information, services, and a vibrant atmosphere that reflects the dynamism of our institution.]]></data>

<data name="c_04_title"><![CDATA[General Campus Entrance 3]]></data>
<data name="c_04_content"><![CDATA[General Campus Entrance 3 is an emblematic place that marks the beginning of your experience on our campus. With its modern design and functional layout, it will welcome you with a cozy atmosphere and a sense of belonging. Here you can find information, services, and enjoy the positive energy that characterizes our institution.]]></data>

<data name="c_05_title"><![CDATA[Edifici 24 -Merce Rodoreda: Entrance]]></data>
<data name="c_05_content"><![CDATA[The entrance to the Edifici 24 - Merce Rodoreda is the access point to this iconic building. With its modern architectural design and functional layout, you will be greeted with a sense of elegance and sophistication. Here you will find information, services, and enjoy an inspiring academic atmosphere as you delve into the heart of this building.]]></data>

<data name="c_06_title"><![CDATA[Biblioteca de les aigües: Courtyard]]></data>
<data name="c_06_content"><![CDATA[The Courtyard of the Biblioteca de les aigües is a calm and natural space where you can enjoy moments of relaxation and focus. With green areas, benches, and lush vegetation, this courtyard provides an environment conducive to reading, studying, and reflection. Immerse yourself in an oasis of calm and make the most of this unique space.]]></data>

<data name="c_07_title"><![CDATA[Biblioteca de les aigües: Interior 1]]></data>
<data name="c_07_content"><![CDATA[The Interior 1 of the Biblioteca de les aigües is a cozy and quiet place. With book-filled shelves, study tables, and comfortable spaces, it invites you to delve into knowledge and enjoy an environment conducive to study and research. Here, you can explore a wide collection of academic resources and immerse yourself in a world of knowledge.]]></data>

<data name="c_08_title"><![CDATA[Biblioteca de les aigües: Interior 2]]></data>
<data name="c_08_content"><![CDATA[The Interior 2 of the Biblioteca de les aigües is a versatile and functional space. With reading areas, workstations, and consultation zones, it offers an optimal environment for research, study, and learning. Here you can explore academic resources, immerse yourself in reading, and make the most of the services our library offers.]]></data>

<data name="c_09_title"><![CDATA[Edifici 24 -Merce Rodoreda: Auditorium]]></data>
<data name="c_09_content"><![CDATA[The Auditorium of the Edifici 24 - Merce Rodoreda is a standout space for events and presentations. With its contemporary design and high-quality audiovisual equipment, it provides an exceptional experience for conferences, talks, and performances. With impeccable acoustics and a comfortable layout, this auditorium guarantees an immersive and memorable experience.]]></data>

<data name="c_10_title"><![CDATA[Edifici 24 -Merce Rodoreda: Multipurpose Room]]></data>
<data name="c_10_content"><![CDATA[The Multipurpose Room of the Edifici 24 - Merce Rodoreda is a versatile space adaptable to different needs. With its functional design and flexible layout, it can be used for conferences, meetings, exhibitions, and other events. Equipped with modern technology and adjustable furniture, this room provides an environment conducive to academic and social activities.]]></data>

<data name="c_11_title"><![CDATA[Edifici 24 -Merce Rodoreda: Classroom 24.112]]></data>
<data name="c_11_content"><![CDATA[The Classroom 24.112 of the Edifici 24 - Merce Rodoreda is a modern and equipped space for learning. With its ergonomic design and advanced educational technology, it provides an optimal environment for classes, seminars, and interactive activities. With flexible furniture and audiovisual resources, this classroom offers an environment conducive to effective learning and active participation.]]></data>

<data name="c_12_title"><![CDATA[Edifici 40 - Roger de Lluria: Inner Courtyard]]></data>
<data name="c_12_content"><![CDATA[The Inner Courtyard of the Edifici 40 - Roger de Lluria is a quiet and harmonious space. With its modern design and lush vegetation, it creates a cozy and relaxed atmosphere. Here, you can enjoy moments of rest, socialization, and connection with nature. It's an ideal space to disconnect and recharge amid academic life.]]></data>

<data name="c_13_title"><![CDATA[Edifici 40 - Roger de Lluria: Amphitheater Classroom]]></data>
<data name="c_13_content"><![CDATA[The Amphitheater Classroom of the Edifici 40 - Roger de Lluria provides an optimal environment for interactive learning and active participation. With its amphitheater-like layout, it provides optimal visibility from any seat. Equipped with audiovisual technology and ergonomic furniture, this classroom is ideal for classes, presentations, and group discussions.]]></data>

<data name="c_14_title"><![CDATA[Ciutadella Park]]></data>
<data name="c_14_content"><![CDATA[Ciutadella Park is a green oasis in the middle of the city. With its large extension of green areas, ponds, and picturesque paths, it offers a recreation and relaxation space for the educational community. Whether it's to enjoy a picnic, exercise outdoors, or simply walk around, this park provides a natural and peaceful environment to disconnect from urban rhythm.]]></data>






    <data name="balmes_gps"><![CDATA[
    
    <div style="margin-top:20px;display:flex;justify-content:flex-start;">
    <img src="assets/img/gps.png" style="width:23px;height:36px; margin-right:14px;"/>
        <div>
            <div>Balmes, 132-134<br>08008 Barcelona</div><div style="display:flex;flex-direction: row;flex-wrap: nowrap;align-items: center; gap:10px;"><div><a style="color:#999999;letter-spacing: 1.5px; text-decoration:none;" href="https://www.google.com/maps/place/UPF+Barcelona+School+of+Management/@41.3935706,2.1573545,15z/data=!4m6!3m5!1s0x12a4a290ff886705:0x400a0058e0564602!8m2!3d41.3935706!4d2.1573545!16s%2Fg%2F11bx1b8xjk?entry=ttu&hl=en">HOW TO GET THERE</a></div><img src="assets/img/gps_arrow.png" style="width:14px;height:9px;margin-bottom:3px; "/></div>
        </div>
    </div>

   ]]></data>
    <data name="ciutadella_gps"><![CDATA[
    
    <div style="margin-top:20px;display:flex;justify-content:flex-start;">
    <img src="assets/img/gps.png" style="width:23px;height:36px; margin-right:14px;"/>
        <div>
            <div>Balmes, 132-134<br>08008 Barcelona</div><div style="display:flex;flex-direction: row;flex-wrap: nowrap;align-items: center; gap:10px;"><div><a style="color:#999999;letter-spacing: 1.5px; text-decoration:none;" href="https://sergigomez.com">HOW TO GET THERE</a></div><img src="assets/img/gps_arrow.png" style="width:14px;height:9px;margin-bottom:3px; "/></div>
        </div>
    </div>

   ]]></data>
   
</if>



<action name="" autorun="true">
jscall(krpanoTexts = true);
</action>


</krpano>














